發展局局長座駕遭刑毁 平板電腦及官方文件被盜

據了解，發展局局長馬紹祥座駕在尖沙咀科學館遭刑毁，有平板電腦及官方文件被偷。

Tvb news

今次又無咗咩資料呀

等睇黑文件

係咪又有垃圾道歉信收？？

發展局是香港特別行政區政府其中一個決策局，成立於2007年7月1日，負責有關規劃、土地用途、屋宇、市區重建、公共工程，以及與發展有關的文物保育事宜。

最近有咩大野關發展局事

支那賊

賣地

今次全港市民都有份收

根本有預謀，乜撚嘢刑事毀壞

短時間連續偷, 你話呢

嗱我擺喺到
你自己黎攞啦

中共要知洗乜偷，我估發展商